暴大一役完咗之後全部人返返去自己嗰度守

好快會輪到其他u
最少知道適合防守嘅據點同埋lab嘅位置
唔識chem 嘅快啲惡補一下 就嚟考final啦
唔可以俾任何狗踏足我哋地頭
香港人，報仇!!!

中大要白車，太多傷者

10

9

8

7

6

5

4

未完㗎

3

入去retweet like reply

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

老實今晚你走唔到,除非你身上真係咩都冇

真wo, 有咩可惜走到

中大生，唔好了結自己生命

全港大學需要囤積大量物資 魔法元素

唔攻永遠輸

未完呀，班狗反口呀